施蒙尼係咪已經無晒心機教？？？？

跌到第六

比你發現咗tim

隊波谷左幾年跌walt啦

教國米好過教馬體咩

係

高壓逼搶邊頂到咁多年
班友都就散啦

仲要中後場主力好多都已經3張野

飲水思源牙

all go mu la diu